# v3.35.0

::alert
La version 3.35.0 de Dokos est basée sur la version 14 d'ERPNext
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases/v3.35.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::

### Gestion d'un lieu

- Il est désormais possible de configurer les conversions d'unités de mesure de temps (Demi-journée, Journée, etc...) directement depuis le document **Paramètres du lieu**


### Profils de rôles

- Des profils de rôles par défaut sont désormais créés sur les nouveaux sites
:point_right: [ERPNext](https://github.com/frappe/erpnext/pull/35584)


### Finance

- De nouveaux graphiques (**Produits principaux** / **Charges principales**) ont été ajoutés à l'espace de travail **Finance**
:point_right: [Dokos](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/merge_requests/118)
